侵侵真係好高汁

當大陸習總狗咁撚，串到d美籍支拿都無地自容，間接令香港樓價下跌，睇住d炒樓既仆街蝕錢真係好過癮

又經常提供笑料新聞，坦白講真係想佢連任

一定要連任，港樓唔跌唔得